覺唔覺得住村屋係人生贏家？

當全城驚緊個廁所唔安全個陣
佢地po ig話洗乜check 無樓上樓下
好想睇迴力鏢
想幫佢高溫消毒成間屋

幾家人夾一個屎缸
重要定期請吸糞

姐係點？我無知唔識
唔係沖出海？

好多地方已經唔使化糞池，接咗落政府度

獨立一座座既就每座地下有個屎缸 定期要吸 唔係就會滿
屋苑式果D有D地下有做喉 唔洗吸

咁搵邊個吸？舊式先要喳？

成日凝住村屋好多蛇蟲鼠蟻。。。
尤其係老鼠

獨立屋就係
村屋不了

覺得多蚊都係算

有蚊網

好似迪迪尼d公主床咁？

你以為50年前？

窗果度貼紗網

啲窗有蚊網
床嗰啲應該係蚊帳

明顯裝落窗啦

你睇人好，人睇你好。

維修先貴，大廈最多咪每人夾10皮大修，
但村屋整一整個天台漏水坐底都要30萬
係唔駛交管理費囉。

有啲山卡啦既地方

出市區返工翻學要早起身都要搭多程巴士/小巴

唔駛同三唔識七嘅人搭𨋢已經少咗好多傳染機會

十萬左右得啦